點解香港麥記未有素食包

人地英國都已經有素食系列嘅野食 但香港麥記計盡都係得沙律⋯⋯ 真係要魚柳包走魚柳？！

菜都有生命嫁

年年都有，期間限定
你係咪香港人

長州出左好耐

食素就唔會揀M記

整出來冇人食 冇錢賺
食客健康佢地根本唔care

如果真係想食素 就唔會食老M啦

食薯條

麥芝蛋

香港需求量低
沙律都冇人叫 重出素食包
題外話
之前去澳州食m記沙律又新鮮又有沙律菜
香港個啲用翻其他包個啲生菜 劣質到爆

全素食者係唔食芝士同蛋

因為個廚房仲有煮肉
好多素食塔利班會覺得有肉味想嘔然後投訴

麥芝蛋包

魚柳包
你地唔係以為真係魚肉啊？

你見過人叫巨無霸走肉走醬未

全素食者去麥當勞擺明玩野

長洲間m記，太平清醮既時候有

應該去食屎

走肉

以前咪出過

就一年先得個一日...

點解KFC未有素食雞

咪係 好過走飲管

可以用gluten整全素炸雞